「我無力解決脫歐問題」 文翠珊宣佈7/6辭任黨魁

英國首相文翠珊發表聲明，宣佈7/6辭任黨魁。

文翠珊面對極大下台壓力，她周五與黨內後座議員的「1922委員會」主席布雷迪（Sir Graham Brady）會面，討論離任確實時間表後，公開辭職。

文翠珊下台後，除了她之外保守黨任何議員均可競逐黨魁，之後由議員舉行連串投票，淘汰最低票數的參選人，直至選出兩位候選人為止，預計整個過程歷時幾星期。之後保守黨全體黨員估計會在7月投票選出新黨魁，目前的大熱人選包括前外相約翰遜（Boris Johnson）、前脫歐事務大臣藍韜文（Dominic Raab）及外相侯俊偉（Jeremy Hunt）。

黨魁選舉刻不容緩，因為英國脫歐延至10月31日，保守黨希望在9月底年會前選出新黨魁並發表講話，以團結保守黨。

到底邊個個接手

jeremy hunt

支那雞諜老公

重新大選啦。 保守黨個個都犯眾憎

叫約翰遜條撚樣上去做就岩
條死肥佬

我覺得文翠珊好似被人玩，２０１６年英國公投爆冷脫歐，她原先支持留歐，是不是應該選一個支持脫歐做首相？她被選了做首相，好似被擺上枱，經常睇新聞見到她係國會硬銷脫歐好似小丑、儍婆，但國會議員又唔聽佢講，唔做好過做。

我本身孤陋寡聞不知道留歐好，還是脫歐好？